有無清泊開露天停車場？

想問下大家會用咩方法保養架車

想問下車窗隔熱膜其實有無用驚d內飾曬得多會收皮

車頭玻璃落張反光墊
不過拎車果陣都係熱辣
叫做好過冇

呢個都會照做 想知痴埋隔熱膜會唔會好d 定還是其實曬得耐都係一樣咁熱

車仚必需

唔會整花部車咩

以前泊過
做乜都死

有蓋難求唉唯有勤d保養 做得幾多得幾多

加個太陽傘
不過打風落雨都麻煩

花都無計，好過內飾有事

長擺落冚 冇辦法

無, 做乜都假
又多塵, CCTV唔多部
比人H&R係咁先

呢到d大種乞衣個個泊街 同你一樣日曬雨淋 不過人地一蚊都唔洗出 你就個個月俾幾k

班大種傻鳩仲笑柒你果下先抵死

泊街好撚過

咁你唔應該擺街

泊街比人抄3張已經貴過我場租

諗諗下我比幾舊租場，拎水洗下車算

我覺得呢款半車冚比較實用

全車冚有三樣缺點
1. 太笨重，一個人裝拆有點吃力，亦有機會拖到落地下沾到泥沙
2. 架車未 cool down 唔想落冚焗住，但邊有人咁神心泊完兩個鐘返轉頭落冚
3. 車身下半部泥沙，係收納時有機會沾到車冚其他位置，下次再用就變相幫架車磨沙

除非你日日揸車，早出晚歸，否則都係晒氣。

無㗎啦，行遠啲，俾貴啲泊室內場罷。

你樓下已經即刻有一隻大種乞衣衝出黎

得罪講 無有蓋場唔好買車啦

都預咗

一至五返工、基本上日日揸

係星期六/日唔揸、我就用車冚遮一遮

叫做好過直接曬

如果你新車都係泊有蓋la
舊車wfc

我肯比都無室內比我泊遠到要搭車一個星期郁四日到 想盡量做多d野keep靚d

都有望過下 打算買個

遇最多係開門撚！

呢個車套幾錢？淘x野？ thx

真係錫車，就搵有蓋啦

露天，你買幾多車冚都係幫到1，2成

每次攞車又煩

露天溫差大，車嘅膠邊，車殼每個部分都高速老化
雜聲愈多愈多
絕對係因小失大

唔好信啲fb page或者淘寶果d垃圾車冚

未出去睇過香港買我諗2-300掛 淘寶應該100-200

補充多句
泊室外，你整幾靚鍍膜，打幾多臘都係晒氣，倒錢落海
除非你當地獄腳車劏都無壞，或者係公司車你唔志在啦

依啲車冚，除非你每次用完都去清洗
否則咪又係磨沙

¥58

真係無有蓋泊我都想搵 一係遠到要搭車夾貴到飛起 唉d膠件遮得就遮

雜聲係大同門邊膠老化真係快啲
不過我架係腳車就唔理，反正都泊咗四五年
係夏天攞車嗰陣要散咁啲熱氣先開車

你邊區近邊呀，睇過

泊左四個月
而家泊返去公司 （錢一樣，室內）

露天 日頭洗完車 夜晚返去睇睇 d塵已經

而家泊室內 三個禮拜唔洗車都無咩野

開頭泊露天有買個車笠 用左兩次 就掉左
一個人好難用
真係無咩特別可以「保養」

我派貨派半山區 見有錢佬都係泊室外

近排發現車身有好多小花唔知係咪真係用左車粒，但為左內籠keep好啲選擇保護個內籠。而家廿幾度一上車已經好熱所以一定要落套，起碼真係有啲效先。

如果夏天打風係咪會好多人泊落日租
打算拎走個套，簡個位冇樹下泊就算

簡你老母

d車日曬雨淋真係好撚慘
講緊長期泊室外個d
有冇諗過佢地感受？

之前泊屋企樓下咪錶位
早出晚歸渣車返工（室內）
夜晚擺過夜
我屋企附近已經算係住宅區冇乜車經過
第二日早上都有層薄薄嘅塵
所以泊街基本上如果唔係日日抹都好難keep到好靚仔

塵都唔係問題 有一點點黃色先最煩

仲有雀屎

其實黃點係咩嚟

樹汁
見到要即刻抺走
尤其白色車
會蝕入油漆裡面
遲左整唔走

唔係泊樹底都有黃點係咩玩法

有風都會飄過黎
當然你泊嘅地方方圓幾百米都無樹另作別論

如果出車密，淘 自動車衣 車尾款 都方便開收，但不要車頂款不好用， 約3xx-5xx人仔，用了幾年了keep 住有用，如怕花就密啲打蠟或是做 coating

再加這個對付開車L

開門L....